
                      La peli no tiene nada que ver con el libro, simplemente se llama igual que el libro pero nada mas. Las cosas pasan super rapido y las partes mas mas importantes no las ponen. No hay practicamente guion ni expresion en los actores.... Si no te lees el libro no vas a entender nada pq todo pasa muy rapido, y si te has leido el libro te parecera una mierda
        
            